盧卡古，莫拉達，拿卡錫迪點排？

莫拉達:9G4A
LKK:8G4A
拿卡：8G1A

真心 拿卡最勁 渣古最廢

唔同作用 莫拉達頭鎚搶點勁玩高空波 拿卡一定係陣地型短傳滲透 lkk 就純力量型 所以一對大會技術性高既比賽就隱型

莫拉達叫做風光過

我>all>>>>>>>>>Kevin Gxxxxxx

知啦 風光過嘛

屌 風光到

莫拉達唔明有咩差
幾全面，係有時d以為實食既食唔到，
車仔條中場供應比佢都幾夠，如果法比同世三唔跳制

渣古就冇伊巴果隻識自己創造機會

拿卡>morata>盧卡古

簡單啲講 兩個都算技術型
而拿卡入到既摸奶都入到
所以摸奶點都>拿卡
而lkk就技術上最廢 但身材贏曬
但助攻數又同摸奶一樣
所以摸奶=lkk>拿卡

有睇尋晚車仔果場就知摸奶其實好一般

Sor ar

但莫拉達都叫做風光過

拿卡出既時間應該係最少
幾乎場場都比人換走

爺爺都唔識用拿卡 完全發揮唔到佢實力

奶達之後唔知
今季有d一般

Kane > Morata>lkk>lacazette

莫拉達場場都會miss機會
正一垃圾陀衰家

不過有睇尋晚車仔果場就知摸奶其實好一般

但係莫拉達叫做風光過

拿卡=摩拉>>>>盧卡古

之不過有睇尋晚車仔果場就知摸奶其實真係好一般

Yoyo Ching呢排食唔食得落飯

莫拉達最尾

乜撚野接龍來

打左半季無一個入到十球

射術：拿卡>莫囝=渣古
力量：渣古>莫子=拿卡
頭鎚：莫囝>渣古>拿卡
走位：拿卡=莫囝>渣古

沙拿

食得落啦

拿卡比上不足
但起碼唔算水貨

2和b >>>>>>>>>>>>>> 盧卡古莫拉達拿卡錫迪

雖然盧卡古勁，莫拉達都叫做風光過

風光達

渣古走位真係廢撚到

木鹿大王莫拉達

以為中左bug
痴撚線

渣古個名 諗起曉古城

拿卡有一打二既能力

莫拉達有眼光

拿卡>>>>莫拉達>>>>>>>>>盧卡古

莫拉達7500萬有7000萬係頭槌，500萬腳，不過隻腳係攞黎跑，唔係入波

原來莫拉達真名叫風光過

買錯咗利記上盤 想死

有無球員可以風光過莫拉達？

邊個再鞭FrankLampard_BB即刻死全家

技術：莫奶>拿卡>>>>>>>>>>渣古

但之不過有睇尋晚車仔果場就知摸奶其實真係好一般

盧卡古同莫拉達如果互換隊踢應該好好多。

莫囝冇個種魔性

如果係椰子帶，不出半年個個都勁過當年哨牙蘇

Me > all

我第一

但係莫拉特叫做風光過

拿卡踢隊咁野入到8粒，勁過晒其他兩個

風光過係勁既

講真，有得比你揀我諗10個球迷暫時都會排 達>>>>>勞卡古>>拿卡

莫雷拉叫做風乾過

拿卡>風光過>LKK

國米icardi都冇，識唔識波架

15場=半季

全部都唔係我對手，國家隊隊友都係咁話

拿卡串連射術都比其他兩個好
最緊要左右開弓
不過爭頂方面無其他兩個好
拿卡>莫拉達>>>>>>>>>>>>>盧卡古

莫拉達太易跌

好多人季前話拿卡波都控唔掂 法甲大水貨

拿卡出腳好撚快

認同
莫拉達曾經叫做風光過

拿卡

但係莫雷拉叫做風光過

搭車睇上面d接龍笑撚到我

盧卡古睇落最差 但其實係今年曼聯影響佢

莫9柒上黎真係好柒 得個頭 但獅子搖頭好撚勁

拿卡係穩陣好多 但爺爺要逼搶時唔用得佢

三個都分唔到高低

LKK同莫難兄難弟咁 一齊係咁入 一齊多場唔入

其實3個唔差太遠 頭應有莫 身位爆炸力就LKK 射術拿卡

風光過就莫

三個都叻在唔同位

風光 莫拉達>>>all

樣：盧=莫>拿

第一班⋯拿卡
第二班⋯莫拉達
第七班⋯廢盧

利申獌

今晚之後就到盧卡古風光啦

LKK又一個助攻

盧卡古叫做助攻過

一場風光兩次

創造機會

lkk有無風光過

助攻王 lkk

唔好撚玩啦,拿卡好撚勁,佢啲控波同二傳同把握都好好,有無睇波?

盧拿莫

盧卡古排20 ok?計每隊一個前鋒

盧卡古助攻過又風光過

屌入黎之前完全冇諗過個post 咁好笑

助攻型後衛

lkk>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all

莫拉達好撚廢 唔覺得風光過

最尾嗰句笑左出聲

係
識波一定揀lkk
助攻勁撚到

但莫拉達叫做風光過

拿卡>莫拉>仲有個係乜水話？

Morata、laca 第一季踢英超
第二季仲有大爆發既機會
Lkk踢左成4-5季英超
仲係踢成咁
忟水少少

拿卡加達仔個頭可以同kane鬥

莫拉達頭鎚 & 速度 + 拿卡射術 & 搶點 + 盧卡古二傳 = 完美前鋒

二傳俾對面

助攻二傳： 新魔獸>>>>>>>>風光過=laca

d人話基佬做後備都無怨言
睇下出場時間
1008分鐘
拿卡先1101o)

但琴晚就係基佬入替拿卡之後入波
拿卡同lkk 就好難比,
但基佬應該好過lkk

基佬條仆街打正選就會派膠架喇

基佬最多隱形
lkk對面打個攻擊球員

做咩loop埋我果句呀

我打前鋒最勁呀屌

基奧特最勁

好撚on9但我笑到仆街

都話莫拉達叫做風光過嘛